以後邊個唔叫C朗做丙朗 邊個就係新會員

#[joyce]#fatc

你都on9

屎朗

叫開牙朗

Yes

叫開g long

( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )

叫開雞朗fatc

C朗

叫開美欺

你又扑咩

仇家多 嘻嘻

基斯坦奴

叫佢賤種狗

咪又系垃圾

上面班低汁會員唔跟就番牙joe度拉

叫開禾朗

低汁lo

g朗

傻閪